張竹君身體狀況關注區

佢幾多日冇放過假

平時坐OFFICE 大把時間休息,
又有OT, 完左疫情又可以放大假豪玩

等我唱返首竹君好嚟安慰佢

關注佢感情生活好過啦佢未結婚？

可能人地想做下個陳肇始呢

條友sleep is for the weak

起碼醫生都好過護士長，做野亂來，有事鳩翕吹水

想俾佢坐

佢話過大把同事工時長過佢 唔使擔心佢

開返工啦

咪話佢冇放過假

Sor，自

做行政長官仲好

4點鐘許蛇 v3.0

竹君五官輪廓係幾似大波嬅

其實佢幾好j

賢妻良母feel

望落後生時，似君好…

聽 你不斷呼叫我
劃破寧靜我的心下墮
在難過 講不出愛沒結果
口和唇緊緊閉鎖
看 也一話都不說
害怕連累你一生日月
憾無缺 只差跟你曾遇過
給過你太多波折
寧願沒擁抱共你可到老
任由你來去自如在我心底仍愛慕
如若碰到 他比我好
只望停在遠處 祝君安好
雖不可親口細訴
說 太多話我想說
但我還是要啞口道別
任由我天空海闊流翔去
只要你白似冰雪
寧願沒擁抱共你可到老
任由你來去自如在我心底仍愛慕…

張竹君近況幸福嗎
每日忙碌嗎

張竹君 清早與夜來亦望望

金勝你條打把仔想溝君好，未夠班

人第醫生廿三十萬一個月，只不過可能冇命中率享

師兄想講咩

佢印度移民手足嚟
仲學緊中文

把聲好好j

佢咪司徒禮信囉，食左君好老處

其實我係文初，而家又唔想講説話了，永遠愛你……

竹君

鄭若驊

程可為

張竹君

人第，條友打個字都有鄉音..

吹奏夠未

仍然在每天記者會嗎啊下
可有新疫情 武漢的肺炎

幾時有吹奏

坐係度開記者會咁安全
難得班入dirty team既醫生

搭多條竹君早安

明明今日咁大條中國直接破壞1國2制國際線要打(中聯辦港澳辦直接屌立法會議員)..但個個走去覆無聊野

君君

張竹君老下去 還會等一天80歲

從頭開始 張竹君正看你我如何演
張竹君亦未能完善

只望停在遠處祝君安好
雖不可親口細訴

發覺巴打次次都入我Po

上次係想講
請勿再性騷癢手足

應該係話關心夠未
完全唔明做乜鳩要開post討論佢

師兄冇人性？

之前高登有報道話佢老公入左icu

對波都唔同大細

把聲都似

第一次睇真係認錯

但係對波細好多

認真咩

睇嚟佢形象唔錯

香港人都好天真

我都好關心777，關心佢死未

冇興趣知佢幾時放假

計足ot架，疫情一完，放半年假旅行爽死

放假喇

消息：本港今日未有新增確診個案 當局不舉行記者會, 張竹君可以放假.

今日見唔到竹君bb好似少左d野
呢三個月慣左4點半見到佢
而家個心有少少失落

收工啦，竹君

竹君終於有得抖

有得放假啦終於

都係無假放

希望可以早d收工

1991年，張竹君在香港大學醫學院畢業。

原來咁老
我仲以為佢頂多40歲

竹君有花收

你想佢收竹？

連wiki 都有埋 個總監都未有

她服務衞生署超過20年，已婚。

警長?

衞生防護中心傳染病處主任張竹君指主要的挑戰屬外地，故此由湖北返港人士只要接受家居隔離，毋須到檢疫中心，亦毋須配戴手帶。此言一出，全城嘩然，大量網民整圖怒插。

然而，張竹君過去的形象亦頗正面，甚至曾有網民出文，想一直沒放假的她好好休息「戥佢辛苦，好想張竹君醫生有得放假。」

每日面對疫情挑戰的她，原來還面對自家的沉重壓力，本記收到獨家消息，張竹君的丈夫身體抱恙，更需入住深切治療部。
記者：白影
2020.3.25

Source: hkgolden

#ALERT 本港過去一天沒有新增確診個案，衞生防護中心不舉行記者會 (4/24/14:34)

終於有得抖

佢應該都有返工

好肯定有返最多都係多幾個鐘休息時間

竹君

今日又放假

少咗
以往有記者會都話多搭車嗰幾個字可以抖陣

我諗完左個疫情之後佢應該好出名
拍廣告都得

放連假yeah

佢上一世

想同佢一齊行山

#ALERT 本港今日暫無新增個案，連續三日零確診，防護中心不舉行記者會 (4/28/13:54)

Yeah

有無人想同佢做愛

後生20年可以一戰

連續四日0確診

開始想念她了

翼sir